有冇聞到地鐵一陣"火羅"味

將軍澳線坑口一上車就聞到
唔知係隧道定架車傳出黎

傳入我的鼻!~傳入我的肺部!~

有，我仲見浂茿㯤筢$@cd/毖刈丗ls(h